早一個禮拜反包皮D傻西去晒邊?

係咪激撚到仆街?

收嗲啦屌你老母 一日未死都反撚到佢包皮爛呀

包皮長就去剪啦 次次都反唔煩咩

拎埋獎